%@Titre: Dijon -- 1996
Voici un tableau donnant le prix de deux voitures A et B dans deux pays :
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{\bf Voiture A}&\multicolumn{2}{c|}{\bf Voiture B}\\
\hline
Pays&France&Pays&Belgique\\
\hline
Monnaie&Franc Français FF&Monnaie&Franc Belge FB\\
\hline
Prix hors taxes&57\,100 FF&Prix hors taxes&320\,000 FB\\
\hline
Taxes (en \%)&21 \%&Taxes (en \%)&\\
\hline
Prix taxes comprises&&Prix taxes comprises&380\,800 FB\\
\hline
\end{tabular}
\]
\begin{myenumerate}
\item Quel est le prix en francs français, taxes comprises, de la voiture A ?
\item Quel est le montant des taxes (en \%) en Belgique ?
\item Sachant que 1 FB=0,16 FF, quelle est la voiture la moins chère ?
\end{myenumerate}